Друзья, с 6 апреля начинает работать наш новый прокат в парке Сокольники! Также с субботы начинают полноценно работать прокаты на Университете и Парке культуры. Ждем вас! Друзья! В это воскресенье 16 сентября прокат на метро ПАРК КУЛЬТУРЫ ОТКРОЕТСЯ в 10-00!Ждем Вас! Суббота 8 сентября.
Обзорная велоэкскурсия в День города!

Приглашаем жителей и гостей города на панорамную велоэкскурсию по Москве без суеты и пробок. 
Во время прогулки за 4,5 часа Вы увидите главные достопримечательности столицы. 
Узнаете тайны древних времен, познакомитесь с историей православной Руси и получите незабываемые впечатления от вида и эстетики колоритных уголков и двориков всеми любимого и прекрасного главного города РФ. 
 
Маршрут и программа велосипедной экскурсии по Москве : 
- Кремль; 
- Патриарший мост; 
- Храм Христа Спасителя; 
- сталинские высотки; 
- дома-«книжки» Нового Арбата; 
- Воробьевы горы и еще многие другие. 
 
Достопримечательности красочно рассказывают о потрясающем мегаполисе, в архитектуре которого яркость, простота и ироничность прошлых веков органично переплетаются с шиком и уютом современности. 
 
Несмотря на оживленное движения по московским магистралям, во время велосипедной экскурсии Вы: 
 
- пересечете Крымский мост, на котором останавливались торговцы и гонцы с Крымского ханства; 
- посетите парк «Музеон» с большим и веселым сухим фонтаном и Аллеей вождей, которые являются одними из наиболее ярких летних развлечений в столице; 
- полюбуетесь окутанным легендами Новодевичьим монастырем, который соседствует с действующей обителью и музейными экспозициями; 
- с ветерком прокатитесь по московским набережным, которые славятся своей историей и до сих пор остаются одними из красивейших мест Москвы; 
- познакомитесь с красотой комплекса «Лужники», где в 2018 году пройдет открытие ЧМ по футболу и финальный матч соревнований; 
- побываете на лучших обзорных площадках, где сделаете потрясающие фотографии окружающих достопримечательностей и знаковых мест столицы. 
 
На протяжении прогулки обеспечивается безопасность участников движения, предусмотрены остановки для отдыха. Отличное настроение, драйв, яркие эмоции и впечатления — обязательная составляющая поездки! 
 
Длина маршрута около 20 км. Продолжительность поездки 4,5 часа. 
Предусмотрены кофе-стоп и санитарная остановка. 
 
Стоимость экскурсии составляет 500 рублей со своим велосипедом и 1000 рублей с прокатным (в этом случае обязательно захватите с собой документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительское удостоверение). 
 
Дата и время велоэкскурсии: суббота, 8 cентября, 12 часов дня; 
 
Место встречи участников: пункт проката по адресу: м. Парк культуры, Зубовский бульвар, д. 21-23, стр.1 
Время сбора группы с 11.45 до 11.55 
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail infomvt@mail.ru 
 
Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон. 
 
Приглашаем и ждём Вас! Суббота 1 сентября! 
Велоэкскурсия "Таганка". 
Мы прикоснёмся к тайнам Таганского района столицы и узнаем его с другой стороны — малоизвестной и захватывающе интересной! 
 
В программе: 
 
- Театр на Таганке 
- Владимир Семёнович Высоцкий — поговорим о "таганских адресах" великого артиста 
- Легендарная тюрьма "Таганка" и то, что от неё осталось в наши дни 
- Немного пробежимся по следам героев романа "12 стульев" 
- Поговорим о холодной войне на примере таганского Бункера-42 
- Полюбуемся ансамблем Новоспасского монастыря (именно здесь находится усыпальница бояр Романовых, предков русских императоров) 
 
Отдельным пунктом программы является посещение Крутицкого патриаршего подворья - уникального места, не имеющего аналогов в столице. 
Увидим потемневший от времени кирпич основных церковных построек, мощеную булыжниками площадь, дореволюционные жилые деревянные дома, красивейшие поливные изразцы. 
Подробно ознакомимся с историей и архитектурой Крутиц, а также узнаем о трудах прославленного реставратора, радетеля русской культуры Петра Дмитриевича Барановского.
 
 Место встречи участников: пункт велопроката на Зубовском бульваре, сбор группы с 16.15, старт в 16.30.
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: infomvt@mail.ru 
Укажите кол-во участников и телефон для связи. 
Добро пожаловать! Друзья! В ночь с 4 на 5 августа прокат на метро университет и парк культуры будет работать до 03:00 ночи в связи с проведением ночного велопробега! Ищете увлекательные экскурсии по столице России? Любите участвовать в познавательных обзорных турах?

Велопрокат «Крути Педали» предлагает для жителей и гостей города панорамные велоэкскурсии по Москве без суеты и пробок. Во время прогулки за 3 часа Вы увидите главные достопримечательности столицы. Узнаете тайны древних времен, познакомитесь с историей православной Руси и получите незабываемые впечатления от вида и эстетики колоритных уголков и двориков всеми любимого и прекрасного главного города РФ. 

Наиболее популярными местами в Москве, по которым проходят велоэкскурсии, являются:

— Кремль; 
— Парк Зарядье; 
— Патриарший мост; 
— Храм Христа Спасителя; 
— сталинские высотки; 
— дома-«книжки» Нового Арбата; 
— Воробьевы горы и еще многие другие.

Достопримечательности красочно рассказывают о потрясающем мегаполисе, в архитектуре которого яркость, простота и ироничность прошлых веков органично переплетаются с шиком и уютом современности.

Несмотря на оживленное движения по московским магистралям, во время велосипедной экскурсии Вы:

— пересечете Крымский мост, на котором останавливались торговцы и гонцы с Крымского ханства; 
— посетите парк «Музеон» с большим и веселым сухим фонтаном, который является одним из наиболее ярких летних развлечений в столице; 
— полюбуетесь окутанным легендами Новодевичьим монастырем, который соседствует с действующей обителью и музейными экспозициями; 
— с ветерком прокатитесь по московским набережным, которые славятся своей историей и до сих пор остаются одними из красивейших мест Москвы; 
— побываете на лучших обзорных площадках, где сделаете потрясающие фотографии окружающих достопримечательностей и знаковых мест столицы.

На протяжении прогулки обеспечивается безопасность участников движения, предусмотрены остановки для отдыха. Отличное настроение, драйв, яркие эмоции и впечатления — обязательная составляющая поездки!

Длина маршрута около 20 км. Продолжительность поездки 3 часа. 
Дата и время велоэкскурсии: каждая суббота, 12 часов дня (с 06 мая по 30 сентября); 
 
Место встречи участников: пункт велопроката на Зубовском бульваре, сбор группы с 11.30 до 11.45. 
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: infomvt@mail.ru 
 
Необходимо указать кол-во участников и телефон для связи.

Также возможно проведение индивидуальных велотуров под заказ, просьба обращаться по указанным контактам.

Добро пожаловать! 18 мая и 21 сентября 2018 г едем на работу на велосипеде Дорогие друзья!
Мы открыли НОВУЮ ТОЧКУ НА ЗАПАДЕ МОСКВЫ!
 Там Вы можете как взять так и починить свой велосипед.
Адрес Истринская улица дом 10 корпус 2
Также спешим обрадовать,что ВСЕ НАШИ ПРОКАТЫ РАБОТАЮТ КАЖДЫЙ ДЕНЬ-ждем Вас! Небольшой фотоотчёт с велоэкскурсии "Мастер и Маргарита"!
Благодарим всех участников и до новых встреч! Суббота, 30 сентября!

Представляем авторскую велоэкскурсию, посвящённую культовому роману Михаила Афанасьевича Булгакова, "Мастер и Маргарита".

В программе:

- Постараемся найти именно ту скамейку на Патриарших прудах, где произошла встреча Берлиоза и Бездомного с Воландом.

- Узнаем подробности экранизации романа "МиМ", Юрием Карой.

- Вовлечёмся в спор булгаковедов и юзеров сайта "Московский трамвай"- ходил ли когда-нибудь трамвай на Патриарших прудах?

- Увидим место членовредительства Берлиоза.

- Проследим за судьбой дома, где жила Маргарита

- Побываем около того самого дома 302 бис на Большой Садовой, где прошло действие большей части произведения (предварительно расшифровав странную нумерацию дома).

- Раскроем судьбу памятников, посвящённых героям романа и уточним, почему же 11-метровый примус так и не разместили на Патриарших прудах.

- Узнаем много интересных фактов о Москве 20х-30х годов ХХ века.

- Посетим Музей-театр Булгаковский Дом, где желающие смогут окунуться в атмосферу романа, написать письмо Мастеру и, возможно, увидеть кота Бегемота.

- Для желающих запланировано посещение кафе

Экскурсия будет максимально увлекательной и захватывающей, настоятельно рекомендуется к посещению как ценителям творчества Михаила Булгакова, так и всем желающим прикоснуться к мистике романа великого Мастера.

Продолжительность мероприятия около 3,5 часов.

Стоимость : 400 рублей со своим велосипедом и 1000 рублей с арендой велосипеда (в этом случае захватите с собой документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительское удостоверение).

Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com

Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон.

Добро пожаловать!

#крутипедали #мастеримаргарита #экскурсия Суббота, 16 сентября.
Премьера!
Велоэкскурсия "Яуза Петра Великого"!

Дорогие друзья! Если вы любите активный отдых и интересуетесь историей Москвы, тогда нам по пути!
Мы отправимся в увлекательное путешествие по набережным Москвы - реки и Яузы к историческому району Лефортово.
В ходе экскурсии вы увидите уникальные памятники архитектуры разных эпох, а также узнаете:
- кто жил в "высотке" на Котельнической набережной;
- где находится самое древнее каменное сооружение города Москвы;
- что такое Немецкая слобода и как ее обитатели повлияли на ход нашей истории;
- для кого был построен дворец на Яузе и какие тайны хранят его стены;
- где расположено первое в России регулярное медицинское учреждение;
- какая роща Москвы исчезла также внезапно, как и появилась;
- почему царский дворец превратился в казарму и кто из знаменитостей маршировал на ее плацу;
- может ли врач быть архитектором;
- где находится "Версаль на Яузе".

В завершение экскурсии мы прогуляемся в тени липовых аллей, посаженных самим Петром Великим и увидим любимое место "отдохновения" первого российского императора.

Место сбора : Велопрокат "Крути педали", Зубовский бульвар, д. 23/21 стр.2 (недалеко от метро "Парк Культуры").
Время сбора: 15:45-16:00
Начало экскурсии : 16:10

Запись по номеру 8 926 945 40 48 (Whats App) или по e-mail: 6421942@gmail.com
Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон.
Добро пожаловать! Суббота, 2 сентября! 
 
Приглашаем жителей и гостей города на панорамную велоэкскурсию по Москве без суеты и пробок. Во время прогулки за 4,5 часа Вы увидите главные достопримечательности столицы. Узнаете тайны древних времен, познакомитесь с историей православной Руси и получите незабываемые впечатления от вида и эстетики колоритных уголков и двориков всеми любимого и прекрасного главного города РФ. 
 
Маршрут и программа велосипедной экскурсии по Москве : 
- Кремль; 
- Патриарший мост; 
- Храм Христа Спасителя; 
- сталинские высотки; 
- дома-«книжки» Нового Арбата; 
- Воробьевы горы и еще многие другие. 
 
Достопримечательности красочно рассказывают о потрясающем мегаполисе, в архитектуре которого яркость, простота и ироничность прошлых веков органично переплетаются с шиком и уютом современности. 
 
Несмотря на оживленное движения по московским магистралям, во время велосипедной экскурсии Вы: 
 
- пересечете Крымский мост, на котором останавливались торговцы и гонцы с Крымского ханства; 
- посетите парк «Музеон» с большим и веселым сухим фонтаном и Аллеей вождей, которые являются одними из наиболее ярких летних развлечений в столице; 
- полюбуетесь окутанным легендами Новодевичьим монастырем, который соседствует с действующей обителью и музейными экспозициями; 
- с ветерком прокатитесь по московским набережным, которые славятся своей историей и до сих пор остаются одними из красивейших мест Москвы; 
- познакомитесь с красотой комплекса «Лужники», где в 2018 году пройдет открытие ЧМ по футболу и финальный матч соревнований; 
- побываете на лучших обзорных площадках, где сделаете потрясающие фотографии окружающих достопримечательностей и знаковых мест столицы. 
 
На протяжении прогулки обеспечивается безопасность участников движения, предусмотрены остановки для отдыха. Отличное настроение, драйв, яркие эмоции и впечатления — обязательная составляющая поездки! 
 
Длина маршрута около 20 км. Продолжительность поездки 4,5 часа. 
Предусмотрены кофе-стоп и санитарная остановка. 
 
Стоимость экскурсии составляет 500 рублей со своим велосипедом и 1000 рублей с прокатным (в этом случае обязательно захватите с собой документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительское удостоверение). 
 
Дата и время велоэкскурсии: суббота, 2 сентября, 12 часов дня; 
 
Место встречи участников: пункт проката по адресу: м. Парк культуры, Зубовский бульвар, д. 21-23, стр.1, время сбора группы с 11.30 до 11.50 
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com 
 
Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон. 
 
Приглашаем и ждём Вас! Воскресенье, 3 сентября.
Велоэкскурсия "Таганка".
Мы прикоснёмся к тайнам одного из самых загадочных районов Москвы, Таганского, и узнаем его с другой стороны — малоизвестной и захватывающе интересной!

В программе:

- Театр на Таганке
- Владимир Семёнович Высоцкий — поговорим о "таганских адресах" великого артиста
- Легендарная тюрьма "Таганка" и то, что от неё осталось в наши дни
- Крутицкое подворье.
Потемневший от времени кирпич основных церковных построек, мощеная булыжниками площадь и дореволюционные жилые деревянные дома
- Немного пробежимся по следам героев романа "12 стульев"
- Поговорим о холодной войне на примере таганского Бункера-42
- 100% погружение в соцреализм - посещение знаменитой Блинной на Таганке (по желанию участников).

Воскресенье, 3 сентября.
Место встречи, старт и финиш : велопрокат "Крути педали"
Зубовский бульвар, д. 21/23 стр. 1 (рядом с метро "Парк культуры").
Сбор с 11.40, старт в 12.00
Стоимость: 400 рублей со своим велосипедом и 900 рублей - с прокатным (в этом случае захватите документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительские права). Суббота, 19 августа! 
 
Приглашаем жителей и гостей города на панорамную велоэкскурсию по Москве без суеты и пробок. Во время прогулки за 4,5 часа Вы увидите главные достопримечательности столицы. Узнаете тайны древних времен, познакомитесь с историей православной Руси и получите незабываемые впечатления от вида и эстетики колоритных уголков и двориков всеми любимого и прекрасного главного города РФ. 
 
Маршрут и программа велосипедной экскурсии по Москве : 
- Кремль; 
- Патриарший мост; 
- Храм Христа Спасителя; 
- сталинские высотки; 
- дома-«книжки» Нового Арбата; 
- Воробьевы горы и еще многие другие. 
 
Достопримечательности красочно рассказывают о потрясающем мегаполисе, в архитектуре которого яркость, простота и ироничность прошлых веков органично переплетаются с шиком и уютом современности. 
 
Несмотря на оживленное движения по московским магистралям, во время велосипедной экскурсии Вы: 
 
- пересечете Крымский мост, на котором останавливались торговцы и гонцы с Крымского ханства; 
- посетите парк «Музеон» с большим и веселым сухим фонтаном и Аллеей вождей, которые являются одними из наиболее ярких летних развлечений в столице; 
- полюбуетесь окутанным легендами Новодевичьим монастырем, который соседствует с действующей обителью и музейными экспозициями; 
- с ветерком прокатитесь по московским набережным, которые славятся своей историей и до сих пор остаются одними из красивейших мест Москвы; 
- познакомитесь с красотой комплекса «Лужники», где в 2018 году пройдет открытие ЧМ по футболу и финальный матч соревнований; 
- побываете на лучших обзорных площадках, где сделаете потрясающие фотографии окружающих достопримечательностей и знаковых мест столицы. 
 
На протяжении прогулки обеспечивается безопасность участников движения, предусмотрены остановки для отдыха. Отличное настроение, драйв, яркие эмоции и впечатления — обязательная составляющая поездки! 
 
Длина маршрута около 20 км. Продолжительность поездки 4,5 часа. 
Предусмотрены кофе-стоп и санитарная остановка. 
 
Стоимость экскурсии составляет 500 рублей со своим велосипедом и 1000 рублей с прокатным (в этом случае обязательно захватите с собой документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительское удостоверение). 
 
Дата и время велоэкскурсии: суббота, 19 августа, 12 часов дня; 
 
Место встречи участников: пункт проката по адресу: м. Парк культуры, Зубовский бульвар, д. 21-23, стр.1, время сбора группы с 11.30 до 11.50 
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com 
 
Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон. 
 
Приглашаем и ждём Вас! Небольшой фотоотчёт о субботней обзорной велоэкскурсии по Москве, прошедшей 29 июля.
Несмотря на жаркую погоду и грандиозные строительные работы в центре столицы, мероприятие удалось на все 100%!
Благодарим всех участников!

Напоминаем, обзорная велоэкскурсия, включающая знакомство с главными достопримечательностями Москвы, стартует каждую субботу в 12 часов с пункта проката на Парке Культуры (Зубовский бульвар, д. 21-23, стр. 1).
Для участия необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com

Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон.

Приглашаем и ждём Вас! Всем привет! Зацените как мы катались на великах по самому популярному маршруту в Москве. Велики мы брали в прокате Крути педали. https://youtu.be/_6Qh4hN6gIo Суббота, 29 июля!

Приглашаем жителей и гостей города на панорамную велоэкскурсию по Москве без суеты и пробок. Во время прогулки за 4,5 часа Вы увидите главные достопримечательности столицы. Узнаете тайны древних времен, познакомитесь с историей православной Руси и получите незабываемые впечатления от вида и эстетики колоритных уголков и двориков всеми любимого и прекрасного главного города РФ.

Маршрут и программа велосипедной экскурсии по Москве :
- Кремль;
- Патриарший мост;
- Храм Христа Спасителя;
- сталинские высотки;
- дома-«книжки» Нового Арбата;
- Воробьевы горы и еще многие другие.

Достопримечательности красочно рассказывают о потрясающем мегаполисе, в архитектуре которого яркость, простота и ироничность прошлых веков органично переплетаются с шиком и уютом современности.

Несмотря на оживленное движения по московским магистралям, во время велосипедной экскурсии Вы:

- пересечете Крымский мост, на котором останавливались торговцы и гонцы с Крымского ханства;
- посетите парк «Музеон» с большим и веселым сухим фонтаном и Аллеей вождей, которые являются одними из наиболее ярких летних развлечений в столице;
- полюбуетесь окутанным легендами Новодевичьим монастырем, который соседствует с действующей обителью и музейными экспозициями;
- с ветерком прокатитесь по московским набережным, которые славятся своей историей и до сих пор остаются одними из красивейших мест Москвы;
- познакомитесь с красотой комплекса «Лужники», где в 2018 году пройдет открытие ЧМ по футболу и финальный матч соревнований;
- побываете на лучших обзорных площадках, где сделаете потрясающие фотографии окружающих достопримечательностей и знаковых мест столицы.

На протяжении прогулки обеспечивается безопасность участников движения, предусмотрены остановки для отдыха. Отличное настроение, драйв, яркие эмоции и впечатления — обязательная составляющая поездки!

Длина маршрута около 20 км. Продолжительность поездки 4,5 часа.
Предусмотрены кофе-стоп и санитарная остановка.

Стоимость экскурсии составляет 500 рублей со своим велосипедом и 1000 рублей с прокатным (в этом случае обязательно захватите с собой документ, удостоверяющий личность - паспорт или водительское удостоверение).

Дата и время велоэкскурсии: суббота, 29 июля, 12 часов дня;

Место встречи участников: пункт проката по адресу: м. Парк культуры, Зубовский бульвар, д. 21-23, стр.1, время сбора группы с 11.30 до 11.50

Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com

Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон.

Приглашаем и ждём Вас!
Встреча Вк https://vk.com/velo_msk_kp Друзья, в эту субботу 8 июля в ночь на 9ое наш велопрокат будет работать до 01-00 в связи с проведением Велоночи на фрунзенской! Ждем Вас! Часто у нас спрашивают продаем ли мы наши велосипеды-вот НЕСКОЛЬКО МОДЕЛЕЙ НА ПРОДАЖУ.
Все велосипеды после полного ТО и готовы служить верой и правдой.Цены от 9.000 до 12.000. Звоните-приезжайте-смотрите-трогайте.8-495-642-19-42
Ждем Вас! Впервые в Москве? 
А может, хотите обновить впечатления о столичных достопримечательностях? 
 
Приглашаем на панорамную велосипедную экскурсию! Вся Москва за 3,5 часа! 
 
Минуя суету и пробки, увидим главные московские панорамы: Кремль, Храм Христа Спасителя и сталинские высотки 
 
Вблизи осмотрим Москву-Сити! 
Пересечем Крымский мост, заедем в парк искусств Музеон для знакомства с Аллеей вождей и уникальным "сухим фонтаном" 
Полюбуемся ансамблем Новодевичьего монастыря (входит в список Всемирного наследия ЮНЕСКО) 
Восхитимся славной историей Олимпийского комплекса "Лужники", вспомним Олимпиаду 1980 года и поговорим о грядущем Чемпионате мира по футболу 2018 года 
С ветерком прокатимся по московским набережным с опытным гидом 
Совершим остановки на лучших смотровых площадках, где вы сможете сделать потрясающие фото на фоне знаковых достопримечательностей столицы 
 
Прогулка проходит по специально созданному маршруту, предусматривающему безопасность наших дорогих участников. 
 
Протяженность маршрута 20 км. 
 
Дата и время велоэкскурсии: каждая суббота, 12 часов дня (с 06 мая по 30 сентября); 
Место встречи участников: пункт велопроката на Зубовском бульваре, д. 21-23, стр. 1". 
 
Для участия в велоэкскурсии необходима регистрация по тел. 8 926 945 40 48 (Whats App) или e-mail: 6421942@gmail.com 
Необходимо указать кол-во участников и контактный телефон. 
 
Стоимость велоэкскурсии - 1000 рублей, включая прокат велосипеда. Наши прокаты на метро Университет и метро Парк Культуры работают КАЖДЫЙ день. Время работы до 23-30. 
Друзья, если Вы собираетесь приехать к нам вечером лучше предварительно позвонить- из-за плохой погоды возможно закрытие раньше.  Друзья!Рады сообщить, что наш прокат на метро УНИВЕРСИТЕТ начинает работать в полном режиме с 10 апреля. График работы на первую неделю с 13-00 до 22-00-далее перейдем на обычный режим.
ЖДЕМ ВАС!
P/S прокат на метро Парк Культуры работает пока ТОЛЬКО В ВЫХОДНЫЕ дни  В зимнее время года наш прокат занимается выдачей тюбинга(воздушные санки,ватрушки). 
Большие, средние и малые размеры.Цены как всегда Вас приятно удивят- 100-200 рублей за час.
Актуальный график работы: 
Среда-Пятница с 12-00 до 21-00
Выходные с 11-00 до 21-00
Понедельник и вторник МЫ НЕ РАБОТАЕМ! В зимнее время года наш прокат занимается выдачей тюбинга(воздушные санки,ватрушки).
Большие, средние и малые размеры.Цены как всегда Вас приятно удивят- 100-200 рублей за час.
График работы (!!!!) со 2 января(!!!!!)- по будням с 12-00 до 21-00 и по выходным с 11-00 до 21-00.
Также прокат работает в эти выходные(24 и 25 декабря) и 31 декабря(до 20-00) и также 1 января(с 12-00).
Ждем Вас! #Идея

Использование велосипеда и его деталей 😃  Дорогие друзья!Напоминаем, что у нас Вы можете хранить свой велосипед зимой в теплом и охраняемом помещении.Прием Вашей техники мы уже начали-ждем!
Минимальный срок хранение 4 месяца-стоимость 500 рублей в месяц.После хранения наш мастер делает полное техническое обслуживание(средняя стоимость данной процедуры 1800 рублей) совершенно БЕСПЛАТНО! Вот и наш победитель на своем новом велосипеде! Еще раз поздравляем с победой! #крутипедали Пришло время подвести итоги! В нашем конкурсе на лучшее фото победитель участник номер 1(фото победителя прикладываем).
ВНИМАНИЕ-для всех остальных финалистов у нас приготовлены поощрительные призы-карты постоянного клиента на скидку(если у Вас такая карта уже есть мы увеличим на ней дисконт).
Ждем всех за своими заслуженными призами!
Хорошей погоды и крутите педали друзья! Продаем несколько велосипедов почти за даром. Любой из этих великов за 9000 рублей! Полностью готовы к использованию после полного техобслуживания.Более подробную информацию можно получить по нашему номеру 8-495-642-19-42. И еще две работы, которые не влезли в основное голосование! Наступило время начать наше ФИНАЛЬНОЕ голосование.
Фоток много и все со своей изюминкой,но придется выбрать лучшее из лучших!Напоминаю,что все участники финала получают в подарок карты постоянного клиента нашего проката.
Голосуем! В один пост все участники не поместились так,что еще 2 кандидата идут отдельным голосованием. Результат будет обьявлен 1 сентября!
P/S Если будет замечена подозрительная активность в плане накрутки лайков,то мы оставляем за собой право снять с участия нарушителя. Подведем итоги нашего последнего отборочного тура. Вот и 3 следующих финалиста! Мы хотели провести финал уже в начале августа,но поскольку накопилось еще немало работ немного продлим конкурс и представляем на голосование последних участников! Итак пришло время подвести итоги голосования.
3 победителя проходят в финал! Прошу любить и жаловать!=) И следующие претенденты на получение велосипеда!В этот раз мы сами выбрали несколько интересных работ из инстаграммов ниших подписчиков! #крутипедали #крутипедаликонкурс Вот и следующие наши финалисты!В этот раз участников было всего 3,а первых мест оказалось 2!2 лучших фото отправляются в финал!Поздравляем!
Всех участников приглашаем также за поощрительными призами в виде наших карт на скидку!

P/S Вечером представим новых участников для голосования. Друзья, напоминаем что в нашей группе проходит конкурс!Вы можете выиграть новый велосипед!Ждем Ваших работ! Крутите педали!! Пришло время 2го этапа нашего конкурса!Работ собралось немного так,что у всех есть шанс активизироваться и победить! Пришло время подвести итоги нашего первого отборочного раунда конкурса!
Выиграли работы под номером 1,2 и 6! Вот и они!
Поздравляем и желаем удачи в финале!
Также ждем Ваших работ!Учавствуйте и побеждайте!КРУТИТЕ ПЕДАЛИ!  НАКОНЕЦ-ТО У НАС БУДЕТ ЭКСКУРСИЯ!!!!
Новый год без истории любви Жени и Нади мы даже не можем себе представить.Это всё равно, что зима без снега.Даже ёлка, шампанское и оливье не спасут, если 31 декабря не покажут "Иронию судьбы".

Дорогие друзья!
Представляем велоэкскурсию по мотивам культовой трагикомедии Эльдара Рязанова! 

В программе :
- Киностудия "Мосфильм" - место, где всё начиналось. 
- Подробности съёмок этой культовой комедии - узнаем, где снимались "банные сцены" и какова была реакция польской актрисы Барбары Брыльски на советскую действительность. 
- Дома Жени Лукашина и Нади Шевелёвой. 
- Узнаем, существовала ли на самом деле 3-я улица Строителей. 
- Уточним, что же делал знаменитый Квентин Тарантино недалеко от мест съёмок " Иронии судьбы". 
- Затронем творческую биографию Эльдара Александровича Рязанова (включено посещение с дополнительной подробной экскурсией Киноклуба "Эльдар" ).

Дата и время : 19 июня, воскресенье.
Сбор с 11.20, старт в 11.45
Университетский проспект, д.6 корп.1
Продолжительность экскурсии - около 3,5 часов.

Стоимость : 800 рублей с прокатным велосипедом и 350 рублей со своим. Вот и наступил первый этап нашего конкурса! Работ пришло немного,но все они достойны победы!Лучшие 3 фото после нашего голосования попадут в финал!
Итак-дело за Вами)Выбирайте победителя! Друзья! Хотим напомнить, что при нашем прокате работает веломастерская!Сбор велосипеда Мерида 500 одного из наших клиентов. Ждем и Вас! #крутипедали ДРУЗЬЯ!У Вас есть возможность совершенно БЕСПЛАТНО покататься на наших великах целый день! 
Расскажу вкратце-часто велосипеды с парка культуры привозят на университет и наоборот-для того,чтобы вернуть всех на свои места мы и проводим нашу акцию.
В этот раз у нас есть ДВА велосипеда-мужской и женский круизеры,которые надо переправить с УНИВЕРСИТЕТА на ПАРК КУЛЬТУРЫ.
От Вас потребуется только залог-5000р и оригинал документа при себе-кататься можно хоть весь день самое главное доставить велики в точку назначения!
P/S желающие звоните нам заранее-предложение ограничено =) Горячее предложение!!
Продаем наш б.у. мужской круизер simple giant красного цвета всего за 10.000 рублей!Вся информация по нашему телефону 8 495 642 1942. Дорогие друзья! 
У нас снова конкурс и в этот раз мы разыгрываем НОВЫЙ прогулочный велосипед SCHWINN SPRITE.😜

Конкурс будет проходить в несколько этапов. Итак от Вас требуется:
1) сфотографироваться на наших великах и поместить фото в инстаграмм с хештегом #крутипедаликонкурс
2) отправить Ваше фото на наш email konkurskrutipedali@mail.ru для размещения его в группе.
С 1 июня мы начнем прием работ.
В нашей группе мы обьявим голосование за самое красивое фото. Каждые 2 недели будут выбираться 3 лидера, которые перейдут в финал розыгрыша. 

Он состоится с 1 по 15 августа.
Ждем Ваших фоток и не забывайте крутить педали!

#крутипедали   И у нас определился новый победитель!Им стал http://vk.com/zharinov_dm
Приходите и катайтесь!
Скоро будут еще конкурсы!Следите за новостями и КРУТИТЕ ПЕДАЛИ! Внимание!Очень часто у нас спрашивают продаете ли Вы велики-и вот наступил тот заветный момент.Мы решили продать несколько наших замечательных женских круизеров SCHWINN HOLYWOOD.
Цена велов 15-16 т. в зависимости от косметического состояния.Полностью исправны и после полного ТО.
26 колеса,7 скоростей,жесткая вилка,двойные обода,тормоза V-brake. Приняли участие в организации такого отличного мероприятия! Счастливые победители нашего конкурса!Учавствуйте-побеждайте и катайтесь!
#krutipedali #крутипедали У нас опять #Конкурс от проката велосипедов #krutipedali! Участвуй и ты! Все очень просто! 🔑 

🚴 У вас есть шанс получить 2 велосипеда на 4 часа бесплатно! Вы сможете покататься в любой день с вашим другом или подругой, где только захотите! 🔆 

🚴 Что нужно сделать: вступите в нашу группу, лайкните и поделитесь с друзьями этим постом. Победитель будет определен в понедельник 16 мая с помощью рандома. 🎲 

🔔 Главное - не удаляйте пост с вашей стены до понедельника . Удачи вам и, конечно же, крутите педали на здоровье! 😽  Вот и наш победитель! http://vk.com/nvolkovka
Поздравляем!Анастасия получает карту клиента нашего велопроката!
Скоро будут еще конкурсы так,что КРУТИТЕ ПЕДАЛИ и будьте в отличном настроении-всем повезет! И очередное пополнение в нашем парке!Giant Liv #крутипедали У нас снова конкурс!На этот раз мы разыгрываем КАРТУ ПОСТОЯННОГО КЛИЕНТА со скидкой 10%.Данная карта позволит Вам получать скидку на прокат и больше не приносить с собой документы.
Условия как всегда просты.Вы должны состоять в нашей группе,поставить лайк и репост данной записи.
Всем хорошего дня и КРУТИТЕ ПЕДАЛИ!
Результаты будут обьявлены 27 апреля. Более 50 новых велосипедов ждут вас на обкатку в прокате на университете! #krutipedali Итак подведем итоги нашего розыгрыша!Победителем становится http://vk.com/intriganka24 !
Приходите и откатывайте свой приз Валентина! Друзья! Уже завтра мы определим победителя нашего конкурса! Но если кто еще не успел поучавствовать сейчас самое время! #крутипедали 🚴 У нас опять #Конкурс от проката велосипедов #krutipedali! Участвуй и ты! Все очень просто! 🔑 

🚴 У вас есть шанс получить 2 велосипеда на 4 часа бесплатно! Вы сможете покататься в выходной день с вашим другом или подругой, где только захотите! 🔆 

🚴 Что нужно сделать: вступите в нашу группу, лайкните и поделитесь с друзьями этим постом. Победитель будет определен в понедельник 18 апреля с помощью рандома. 🎲 

🔔 Главное - не удаляйте пост с вашей стены до понедельника . Удачи вам и, конечно же, крутите педали на здоровье! 😽 Немного интересных фактов.
Самая старая и одна из самых изнурительных в истории велогонок — это марафон Париж-Брест-Париж. Его протяженность — 1200 км. Он проводится до сих пор.
#krutipedali #прокат #крутипедали Друзья!Наш прокат на метро Университет открывается уже в эти выходные!Ждем Вас с 12:00 до 20:00 каждый день!
P/S График временный-как только станет еще теплее будем работать до 23-30.Прокат на Парке Культуры открывается 9 апреля.
#krutipedali #прокат #крутипедали С сентября мы приостанавливаем деятельность по социальным сетям! 😔 ❄ 

Все вопросы, которые касаются велосипедов, можно будет решить по телефону проката: +7 (495) 642-19-42

P.S. А скоро вы увидите сюрприз, если будете заходить на наш сайт. 😏 

Увидимся!

#krutipedali #прокат #крутипедали Ну, вы поняли:)

#велосипед #вело #bike #крутипедали На этой неделе велосипеды в конкурсе выигрывает Кристина Джемелинская! Поздравляем ее с победой.

Звоните в прокат и забирайте свой законный приз. Хороших выходных вам и, конечно же, крутите педали на здоровье.🚴🏻

#крутипедали #krutipedali #прокат Завтра утром будут результаты по конкурсу!😛 "Старайся увидеть мир. Он прекраснее любой мечты, созданной на фабрике и оплаченной деньгами" (Рэй Брэдбери).

#велосипед #вело #bike #крутипедали У каждого есть такие места, забыть о которых невозможно, хотя бы потому, что там воздух помнит твое счастливое дыхание.

#велосипед #вело #bike #крутипедали Почувствовать ритм города.

#велосипед #вело #bike #крутипедали 🚴 У нас опять #Конкурс от проката велосипедов #krutipedali! Участвуй и ты! Все очень просто! 🔑 

🚴 У вас есть шанс получить 2 велосипеда на 4 часа бесплатно! Вы сможете покататься в выходной день с вашим другом или подругой, где только захотите! 🔆 

🚴 Что нужно сделать: вступите в нашу группу, лайкните и поделитесь с друзьями этим постом. Победитель будет определен в эту пятницу с помощью рандома. 🎲 

🔔 Главное - не удаляйте пост с вашей стены до пятницы. Удачи вам и, конечно же, крутите педали на здоровье! 😽 

🔥 Участвовать можно и на Facebook: https://www.facebook.com/krutipedali.ru. Поехали! Скоро мы узнаем имя счастливчика!⏳ 

#велосипед #вело #bike #крутипедали Каждая дорога — произведение искусства.

#велосипед #вело #bike #крутипедали Что может быть лучше покатушек на природе?

#велосипед #вело #bike #крутипедали А вы уже решили, где будете отдыхать этим летом?

#велосипед #вело #bike #крутипедали История о девушке, путешествующей по всему миру на велосипеде

"Вчера встретил велосипедистку-путешественницу. Думал, что такие бывают только в кино и в нереальных «контактовских» историях. Но нет, они существуют.

Эмили – обычная канадская девушка. Полтора года назад, окончив университет, в одиночку отправилась в кругосветное путешествие, и с тех пор проколесила полмира. Тайланд, Лаос, Китай, Монголия, Казахстан, Россия (транзитом), Европа…. и вот северная Норвегия). У неё нет ни телефона, ни навигатора, только топографическая карта и маленький компас. И денег у неё практически нет. Когда возникает острая необходимость, то она останавливается где-то и ищет подработку. Заработав необходимую сумму, она движется дальше. Всё это время живёт в палатке.

Она просто перевернула мой мир! Я могу представить, как группа здоровых мужиков могли бы полтора года крутить педали и жить без претензий на цивилизованные условия. Но ДЕВУШКА!!!! ОДНА!!!!! Это мой новый кумир!!! Это мой герой!!! Это отважный рыцарь и спаситель вселенной в одном лице. Таким людям я бы ставил памятники в каждом городе, в котором они оставили след своих колёс.

Увидев её, я не смог пройти мимо. Я предложил ей отдохнуть у меня дома, принять душ и поесть. Долго, долго слушал рассказы о её приключениях. Пообещал себе, что однажды тоже выйду на большую дорогу, чтобы вернуться нескоро. Накормил её, отдал ей в дорогу всю свою еду, тёплую кофту, банку протеина и упаковку батареек. Больше отдать было нечего. Сейчас она держит путь на Лофотенские острова (одно из самых прекрасных мест по версии National Geographic). Спросил её о дальнейших планах, и когда она собирается завершить свой путь. Ответила, что пока ничего не планирует, а просто будет продолжать движение, пока в состоянии крутить педали".

#велосипед #вело #bike #крутипедали Жители Шанхая, которые перевозят на своих велосипедах невероятное количество вещей.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali В конкурсе побеждает Валя Фирсова! Поздравляем ее с победой. Звоните в прокат и забирайте свой приз😛 Немецкие креативщики решили порадовать любителей активного отдыха и выпустили складной горный велосипед, совмещенный с рюкзаком. Трансформация занимает не более двух минут.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Все цвета радуги!

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali 🚴 У нас снова #Конкурс от проката велосипедов #krutipedali! Участвуй и ты! Все очень просто! 🔑 

 🚴 У вас есть шанс получить 2 велосипеда на 4 часа бесплатно! Вы сможете покататься в выходной день с вашим другом или подругой, где только захотите! 🔆 

 🚴 Что нужно сделать: вступите в нашу группу, лайкните и поделитесь с друзьями этим постом. Победитель будет определен в эту пятницу с помощью рандома. 🎲 

 🔔 Главное - не удаляйте пост с вашей стены до пятницы. Удачи вам и, конечно же, крутите педали на здоровье! 😽 

 🔥 Участвовать можно и на Facebook: https://www.facebook.com/krutipedali.ru. Поехали! Скоро мы узнаем имя счастливчика!⏳ 

#велосипед #вело #bike #крутипедали Как вам такой велик?)

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Забавные часы для любителей велов.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Велосипедные ночи

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Глядя на таких людей как Тодд Ки, понимаешь, что не существует ни малейшего оправдания собственной лени и отчаяния. Велосипедист, у которого нет ноги и практически руки, с удивительной настойчивостью достигает вершин. На свое первое соревнование он приехал в 2010 году вместе со своим братом. В тот год он откатал около 30 заездов на длинную дистанцию в рамках различных велосипедных мероприятий, пока его не заметили рекрутеры из Паралимпийской велокоманды США. Сегодня его цель - Паралимпийские игры в Рио в 2016 году.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Друзья, пользовались ли вы когда-нибудь услугами велопроката?

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali У всех велики как велики, а мой - самый высокий.
#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali В этот раз в конкурсе побеждает Анастасия Панкова! Поздравляем! Звоните в прокат и забирайте свой приз :) А именно - 2 велосипеда на 4 часа!

Те, кто не выиграл - не расстраивайтесь! Вас еще повстречает удача (: Следующий конкурс 31 июля.

Не забывайте, что участвовать можно и на facebook!
https://www.facebook.com/krutipedali.ru

Всем отличных выходных! 😏 

#крутипедали #krutipedali Немного искусства
#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Как припарковать велосипед так, чтоб его не угнали?

1. Сколько самых невероятных велозамков было придумано за последние годы, но воз и ныне там: самыми надежными остаются D-образные. Не жалейте денег на покупку замка, он должен быть действительно прочным и достаточно толстым. Размер лучше брать поменьше: идеально, когда им можно обхватить лишь раму, заднее колесо и стойку, к которой он крепится. Вариант подешевле: толстые цепи (не менее 15 мм) - тоже надежно, но они тяжелее. Слабое место такой цепи – замок, поэтому выбирайте самый крепкий и толстый.

2. Выбираем правильное место парковки

Никогда не надейтесь, что оставив велосипед в очень людном месте, вы найдете его там же: и у местного охранника, и у прохожих тут же окажутся дела поважнее. Оставляйте велик там, где его можно надежно пристегнуть. Проверяйте, крепко ли держатся стойки, нельзя ли просто выдернуть столб из земли и т. д. Смешно, но многие крепят велосипед так, что его можно поднять повыше и отцепить или просто угнать, захватив предмет с собой.

3. Пристегиваем велосипед велозамком правильно

Если переднее колесо легко снять – лучше уж снимите его сами и пристегните к заднему (захватив раму и какой-то недвижимый предмет). Обратите внимание: пристегиваем к нижней части рамы. По статистике, 2 замка на велосипеде снижают вероятность угона на 90%. Если покупка двух качественных D-образных замков не по карману, используйте кабель, продевая его через переднее колесо и закрепляя вторым замком. Можно использовать для этого и длинную цепь – но, опять же, она еще тяжелее.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Не забывайте, что у нас идет конкурс на этой неделе!

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Спасибо, что вы с нами!
#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali #Конкурс от проката велосипедов #krutipedali

У вас есть шанс получить 2 велосипеда на 4 часа бесплатно! Вы сможете покататься в выходной день с вашим другом или подругой, где только захотите! 🌟 

Что нужно сделать: вступите в нашу группу, лайкните и поделитесь с друзьями этим постом. Победитель будет определен в эту пятницу с помощью рандома.

Главное - не удаляйте пост с вашей стены до пятницы. Удачи вам и, конечно же, крутите педали на здоровье! 🚀 

Участвовать можно и на Facebook: https://www.facebook.com/krutipedali.ru

#велосипед #вело #bike #крутипедали Сэр Альфред Хичкок на велосипеде.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Девушки, выбирайте железных коней чаще!

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali #велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Тайна улыбки Моны Лизы раскрыта.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali Чем полезны велопрогулки?

1. Велосипед приносит удовольствие и радость, расслабляет и вдохновляет. Доказано, что велосипед – лучшее лекарство от стресса. Субботняя покатушка – лучшее средство от усталости за неделю.

2. Велосипед помогает нам не заплыть жирком. Во время велопрогулки напряженно работают мышцы живота, бедер и таза – «любимые» проблемные зоны всех девушек. Часик спокойной езды – и около 500 калорий тают.

3. Велики тренируют наши сердца. Оно усиленно сокращается во время поездки, в итоге сердце становится более выносливым.

4. Варикоз? Бегом на покатушки! Активно крутим педали - улучшается циркуляция крови, уменьшается риск ее застоя.

5. Велосипед тренирует нашу память, концентрацию, внимание и зрение. На дороге часто возникают ситуации, требующие мгновенного принятия решений. Нужно быть внимательным, чтобы вовремя заметить едущую наперерез машину. Особенно полезны прогулки на велосипедах по новым маршрутам, в новых городах.

#велосипед #вело #bike #bicycle #krutipedali 